馬機 G1 Winning Sire

請問下各位知唔知邊度仲有得玩呢款機🙇🏻‍♂️

十幾年前有玩

in武豐 we7ss

當年中學儲飯錢 星期六 去玩馬機

當年係咪1蚊5分 定係 1蚊10分 😂😂

好似冇哂
宜家果啲係望住大電視玩
冇呢隻咁好玩
以前100蚊都可以操馬操成日

好鍾意睇竹住d馬仔跑

😭😭😭

觀塘有，但已經得部電視.

上youtube搵呢部機嘅片

有人話 長沙灣 仲有得玩。

以前成日玩

新蒲崗彩虹遊戲機有 但個日閒日中午去都坐滿人

有冇手遊係類似

好鍾意日系馬game

以前成日去德福玩

長沙灣 雷龍

荃灣金星有

定唔知叫天天，係地庫的

有就仲有
不過多數d 舊機鋪
坐半個鐘陣煙味勁過自己食足全日
加埋部野太舊無零件
玩一陣隨時就kick 鳩住跑唔到
同以前個feel 差好遠

終於發現到有了😂👍🏻 忘記咗一個問題 重點而家仲有冇save卡 賣🤣

搭單問
香港呢家仲有無打拳包機？ 紅色十年前新之地牢個啲

而家仲有冇啲環境好少少既機舖有馬機玩，好似以前德福咁

仲有冇真係騎果隻跑馬機？

馬場果部唔計

我諗應該係少中有少 有呢款機仲要生存到已經好勁😌

D呀叔記名記得好勁 認得哂d中獎馬

長沙灣雷龍有

係吖 當時一見到仲要搶住買😂😂

🙇🏻‍♂️Thanks

仲要記埋逃先差追

😂😂係 玩到痴晒 坐一坐都起碼2至3個鐘

有馬記念要抆咭
武豐騎果隻要低過2倍 3粒雙圓先贏到

好懐念當年隻馬贏左好多杯幫我贏左唔少幣
轉頭拎左d幣玩大富翁推清光

天天執左幾年

未必一定贏，試過冇啦啦塞車，爆左條999.9

天水圍銀座活力城

岡部 武豐 40%
橫山典 35%
不死馬
大口仔
有馬紀念

回憶

真係可以玩成晚，浪費好多時間，得到好多回憶

逃先差追
符號

睇攻略有意思

但係符號既先後次序點解，有時唔夠三個符號

大一歲

盃賽名

天皇賞 春
天皇賞 秋

初出都要操爆先出

荃灣南豐金星？

大口仔 10.0 倍成日開

仲有靚賠率又係要訓身
11.1
22.2
果啲

新蒲崗有 彩虹遊戲機中心

大樹快車

另一隻有無 有得買連單果代

太安樓好似仲有 不過好大陣煙味
Lunch去玩兩手都難
點解IOS 唔出呢d game

12.3

有出好多賭馬game 仲係港版tim
但好呃錢

呢隻真係好經典，嗰時一玩就坐係度玩成日，到有馬就要攞番隻卡，整不死馬，落雨出黃Q，勁懷念！

有冇以前尖咀金星手足相認

讀緊書都成日由沙田出去玩 贏到可以賣幣

有幾難，上圖隻隻都識，最底係草上飛

SHP

決定前聽一聽

龍龍花開，2423 ,d馬卡好撚易壞

呢款好舊
以前成日係元朗千色地庫果間玩sire2

請問爆唔爆場同係咪煙場嚟？thanks.

以前玩有啲馬隻腳已經唔識郁

以前成日去玩呢隻，坐足全日
宜家得返好少，仲要間鋪成浸煙味
但有冇邊間環境好架，想瘋狂去玩

真係正，不過玩親都真係好舊式果D，加埋好大陣煙味
而家唔好話呢隻
連望Mon 果隻都收收地皮，又係d維修問題等等啦...

當年岩岩畢業有限金錢，差一隻杯玩到馬頭制霸（搞掂左最難贏既2423）

d阿叔成日講乜杯乜杯唔好搞，搵d死馬hold撚住d參賽位，唔知係咪得香港先有呢d濕鳩文化

同打拳皇唔比撻一樣咁撚on9

好記得果陣兩歲馬2423打吡
我大大聲叫2423唔好搞

玩開1蚊20分
btw 你呢隻好似唔係wininng sire
winning sire 係睇mon
呢隻好似係leading sire

以前係新之城玩開

G1 唔係周街都有?
反而我想問
點解班阿叔可以場場中 洗錢咁洗

有Mon果隻我仲有去玩下，但感覺都係唔夠最舊式果款咁好玩
以前真係一放假就去玩，完全唔會厭

metoo
都十年前了
而家間中玩番都係好爽
但真係冇乜地方有得玩了

入銀仔呢D最抵玩
玩APP多多錢都唔掂

你宜家係玩最舊款果隻？
我睇完呢個post都要搵日去玩返
有Mon果隻我最唔鍾意就係得好少特別賽，冇乜目標

唔係煙場 爆唔爆就唔係好知 都好似比較少人

冇mon

得堆膠馬仔係中間跑

依家啲場就算有機，啲馬仔可能爛左唔整，得返個座係度跑

新款可以買位置好難玩

有馬跑先可愛。果moon睇都係冇咁分

D呀叔賭中的錢 多過我隻馬跑贏果數

thanks , 剛剛去咗睇，無煙場。

但部機直頭無開比人玩

無開咁大單🤣 如果有人要玩會唔會開反😂😂

無聲鈴鹿送左好多分俾我玩

早幾日行過沙田娛樂城都仲有部winning sire 但中間個mon好似虧撚左